Le tableau de l'onglet \texttt{Partie 1} indique le nombre de spectateur
ayant assisté à des séances de cinéma.

Il est incomplet. L'objectif de cet exercice est de le compléter.
\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Quelle formule doit-on saisir dans la cellule \texttt{B10} 
    pour calculer le  total des spectateurs ayant vu  \textit{Avator 2}~?

    \pointilles
    \item Saisir cette formule dans la cellule \texttt{B10}.
  \end{enumerate}
  \item Saisir la formule équivalente pour le film \textit{L'âge du Glacier 3}.
  \item Le propriétaire du cinéma a oublié de noter le nombre de spectateurs
  ayant assisté aux séances de 20h00 et 22h30 pour le film \textit{La petite Princesse}
  mais il se souvient qu'il y avait en tout $594$ spectateurs à la séance de 20h00 pour tous les films
  et $355$ pour celle de 22h30.
  \begin{enumerate}
    \item Inscrire ces informations dans le tableau.
    \item Compléter à l'aide des formules adéquates la colonne du film \textit{La petite Princesse}.
  \end{enumerate}
  \item Saisir les formules permnettant de calculer le totaux pour l'ensemble des films
  des séance de 11h00~; 14h00 et 17h00.
  \item Proposer deux formules à saisir pour calculer le nombre total de spectateurs dans la cellule \texttt{E10}
  (et en saisir une sur les deux).

  \pointilles

  \pointilles
\end{enumerate}